所有參選人唔講自決自治，改為支持港台獨立

總之乜自決自治都唔講
改為支持香港電台獨立
脫離香港政府操控

簡稱支持港台獨立 脫離操控

我又想睇下選舉主任點搬龍門
話支持香港電台獨立
=違反基本法/反對中國

推

香港電台自古以黎都係神聖不可分割既一部份

幾有創意

有撚用咩，選舉主任都唔係同你講道理，話知你支持共產黨都照dq架啦

唔應該因為佢唔講道理而放棄
求其搵個素人
政綱得一個 港台獨立
到時又有位合法掛banner
淨係周街見到港台獨立四個大字
佢又話唔到你
都好過乜都做唔到
上論壇又可以將借港台暗諷香港
借政府打壓暗諷中國打壓

當抗爭剩下惡搞

其實得。不過你要搵人夾幾皮，一陣唔夠票要沒收按金邊有錢畀。